test_google.py
Выставить размер браузера с помощью фикстуры Pytest  
Добавить один "негативный" тест на поиск
# 
# 
##  Demoqua_tests
Разработай автотест на заполнение и отправку формы https://demoqa.com/automation-practice-form

Запушьте код в github-репозиторий и дайте на него ссылку в качестве ответа на домашнее задание.

## Условия:

- Библиотеки, разрешенные к использованию: pytest, selene.

- Можно использовать функции для определения фикстур для прекондишенов к тесту.

- Если часть сценария является прекондишеном к тесту и включает низкоуровневый технический код (например, ожидание догрузки рекламы и удаление ее со страницы с помощью JavaScript)  тогда можно соответствующий код вынести в функцию с читабельным именем, определив ее в этом же файле с тестом.

- Не обязательно, но можно использовать функции для рефакторинга частей кода, которые повторяются, при этом приводя либо к слишком громоздкому коду, либо высокому риску изменений в будущем.

- Нельзя использовать функции с целью создания более читабельных абстракций для действий над элементами.

- Можно использовать переменные для самодокументирования элементов с нечитабельными селекторами. Нечитабельным считается селектор не использующий терминов полностью отображающих пользу элемента на странице. Цель – выжать максимум по "читабельности" из тех селекторов которые можно построить, при этом, стараясь подобрать селекторы максимально стабильные, минимально «хрупкие», минимизируя использование переменных с целью самодокументирования.
